哇屌你今日咁撚熱

原來全球暖化係堅 我知錯了

今晚要開冷氣了